【正視聽】「五大訴求」，唔係「六大訴求」

有啲人理解「解散警隊」為第六訴求
但係其實只要每一項訴求嘅主旨係清晰
要點樣解讀啲訴求係每個人自己嘅自由
我哋由頭到尾要嘅都係同樣嗰五樣嘢

而且我哋嗌咗咁耐「五大訴求」
國際層面上已經入哂腦
我哋啱啱先爭取到真正撤回修例
呢個時候無啦啦變「六大訴求」會令外人覺得我哋得一想二

1. 撤回修例
有人覺得暫緩OK
有人覺得壽終正寢OK
有人覺得「動議撤回」OK
有人覺得真撤回先OK

2. 撤銷暴動定性
有人覺得呢個可有可無
有人覺得唔可以令運動同手足背上污名
有人係為咗減低手足暴動罪入罪機會

3. 成立獨立調查委員會，之前其實係「徹查警暴」
有人覺得監警會OK
有人覺得要獨立調查
有人覺得要解散警隊

4. 撤銷示威者控罪
（好似冇爭議）

5. 真雙普選，之前其實係「林鄭下台」
有人覺得要林鄭下台
有人覺得要取消功能組別
有人覺得要重啟政改
有人覺得要解散立法會

好多人唔發覺，其實我哋已經兩次改變訴求
但係就算改咗，個主旨都係冇變
由一開始我哋就冇所謂大台、領袖、代表
所以我哋所有反應都係在於政府嘅行動

你接受監警會，OK
咁由其他人繼續爭取成立獨立調查委員會

你接受獨立調查委員會，OK
咁由其他人繼續爭取解散警隊

當有人接受政府嘅條件，佢就可能會離場
就係咁簡單，但係我會講
「若我們接受了政府的條件，我們已死去的朋友是不會原諒我們的。」

所以我真心認為唔應該改嗌「六大訴求」
認清每個訴求嘅主旨先係重點

如果認同嘅話請喺各大Telegram groups share

頭先睇蘋果LIVE
大埔區好多人嗌 六大

麻煩聰明嘅手足們請不要說「六大訴求，缺一不可」，試著說「五大訴求，缺一不可！」

一直文宣都係五大
去到連外國人都知
只要終極大佬做到雙普選
其他都可以解決

訴求都要升級 支持六大訴求
你可以唔嗌 但唔好阻止
兄弟爬山

同意

你到底有冇諗過長遠後果？

之前嗌口號活動一轉時間就搞散左, 唔好再犯重複錯誤

幫手Share去Telegram

連登有人吹六大訴求果時已經有人講過唔好隨便加/改訴求啦，依家咁玩肯定又會俾人話得一想二，尤其是柒婆啱啱講咗話徹回，個勢變成咁都好難講返轉頭，我就堅持五大訴求缺一不可，唔會講六大

我哋唔係要不斷增加訴求呀
終極目標係真普選喳

唔覺得嗌六大有問題，外國傳媒聽到可能會好奇，正好解釋佢地聽黑警呢幾個月做既事值得將解散警隊加入埋訴求之中

六大咪六大囉 咁又點？抗爭一直都變緊

你接受唔到都咪撚阻止其他人

勸下就叫阻止？

商場d人嗌6大訴求 心諗做咩鳩

推

5大

唔好改做六大訴求！

五大訴求缺一不可講左咁耐
大家都記到晒每一個
西方媒體同外人都大概記到晒每一個
我地唔應該係呢個時候加野
一嚟我地連加咩訴求都未清楚
咁西方媒體更加唔會搞得清楚
最重要係唔好比其他人覺得我地會得一想二
係其他訴求未達到前會改訴求/加訴求
咁樣只會降低我地口號既影響力同目標既清晰
顯得我地既訴求又求其又隨便 可以得閒就改下
我覺得如果真係改 應該由獨立委員會改做重組警隊
因為而家重組警隊一定有用過獨立委員會
係呢個獨裁既政府之下獨立委員會只會同監警會一樣冇用
咁樣改一定更加唔會混淆 更加表達我地既目標

認同keep住「五大訴求」

講真要林鄭下台個啲 有幾多個真係有獨立思考？
係咪跟風嗌呢？

6日初嗰陣的確係嗌緊林鄭下台
以我所知應該由616開始有人嗌真普選
不過71前都仲有人嗌緊林鄭下台

69大遊行 民陣啲人係帶頭嗌林鄭下台
仲有膠到癲嘅「林鄭林鄭林鄭 下台下台下台」

咪撚提
最憎聽到呢個

五大訴求，缺一不可

下台有鬼用咩

林鄭都加 緊急 幪面
我地加一條解散警隊
好fair
加上依家國際都多左關注
依家唔raise幾時raise

所以我咪話認清每個訴求嘅主旨
既然本身有一個主旨係針對警隊嘅訴求
我覺得直接升級訴求會仲好
而且「五大」由6月已經開始講緊
Keep返「五大」無論係文宣方面定國際層面都方便啲

幫推呢個，好多人叫叫下叫左六大
好似叫得越多越開心咁

沙田好多人嗌.....

啱啱聽到嗌緊五大

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

唔好改做六大

覺得活動好亂既人入一入黎

你都識講
兄弟爬山
但係你而家碌緊落山喎

咁點解唔十大

其實解散警隊就係獨立調查委員會嘅升級，點解仲有人會分開睇

Push

pish

我怕過多一排有人嗌七大

啱呀 推上熱門 唔可以貿貿然變6大訴求

Independent Commission -> Independent Patten Commission

呢個OK

六係撤回蒙面法喎

咁樣咪已經訴求模糊囉
如果有傳媒問人第六訴求係乜
有人話係解散警隊
有人話係撤回禁幪面法
你覺得外人會點睇我哋？

係度講冇用, 呢度9 成都係五大訴求

五大訴求呀

今日仲聽到有人叫六大訴求
其實洗唔洗整返啲文宣澄清下?

要

P推唔到 但可以幫手印文宣 唔識整

我都響度瘋狂推5大post

好多人叫6大呀

五大訴求

只升級訴求，不增加訴求

今日有人嗌六大, 快o的統一返

外者記者會唔明點解會多咗一個訴求

五大呀屌

沙田中庭果班舉六大訴求手勢

推

係五大訴求呀！

唔係六大！

依家沙田舉緊6既手勢

大家統一返五大訴求啦

五大訴求，缺一不可！

PUSH
沙田有手足仲嗌緊六大

十點鳩叫中
六大訴求
五大訴求呀
...
五大訴求
缺一不可

認同
就算要叫都叫5+1
而唔係6

要講有撚排講
99項都數唔晒, 唔好浪費精神淡化
勿忘初衷

今嗌五大比人屌
嗌六大又比人屌

唔撚嗌啦
我接！

全世界收到嘅都係五大訴求，唔係六大呀，
改返口丫唔該！

五大訴求 缺一不可
Five Demands, Not One Less

再講六大真係割 以後唔出
大佬有冇諗過有咩後果

你自己傾向邊一個
就聽到嗰個先接落去

幫手Share去Telegram groups啦
唔好喺連登圍爐

仲要舉住6既手勢唱聖詩 cls
講左幾耐堅持五大訴求？
馬鞍山嗰班係咪係平行時空抗爭緊？

不忘初衷，五大訴求，當你忽然六大七大訴求，比人感覺係得一想二，慾望無窮

可以將五大訴求每一點進化或改進

認清訴求主旨

agger

五大訴求 缺一不可
Five Demands, Not One Less

我一路都以為六大係撤銷緊急法

喺10月4日宣佈緊急法之前
就已經有人講解散警隊同埋六大訴求

又聽到沙田嗌六大

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

大家另叫口號要求解散警隊無問題

不過勿把"五大訴求"呢四隻字改成"六大訴求", 咁樣會毀壞自己的公信力

啱

就算係取消緊急法，撤回禁幪面法
都唔係呢場運動嘅初衷
只有解散警隊勉強算係，但係都應該屬於升級
而唔係增加訴求

支持

全撚世界都叫緊five demands

同你舉晒手板

你忽然叫六大

柒定唔池自己諗

五

大

訴

求

推呀

push

5大訴求 叫到國際線都識
之後轉6國際會唔會難跟
解散警隊，應該係獨立調查之下嘅野

幫手Share去Telegram groups呀

再推

五大訴求

《人手轉載》

希望大家維持嗌五大訴求：
1.缺一不可本來就有環環相扣既意思，正如林鄭撤回咗條例，都唔會改嗌四大訴求，簡單啲講，呢句野既結果一係5，一係0，冇其他。
2.解散警隊呢個訴求並唔夠實際同具體，基本上五大訴求達成就已經可以蓋括埋解散警隊既效果，正如一開始第五個訴求係林鄭下台，大家都覺得呢個訴求唔實際，所以改做雙普選，所以，我地係唔需要特登加多一個訴求落去，咁先比到人睇我地一直爭取緊既係具體、可行、實際既訴求。
解散警隊可以獨立嗌，代表我地對警隊嚴重不滿，但唔好將佢當做第六大訴求。
3.國際啱啱先開始知到我地爭取緊既係五大訴求而唔係林鄭一句撤回就咁簡單，所以維持五大訴求先比到人一種由始此終都係爭取緊同一樣野既觀感。

等睇有人再帶風向數埋七八九十出來，數到自己冇晒公信力，數到人地都覺得示威者貪得無厭，數到呢句最強勢嘅口號散埋，咁就最好轉六大訴求嘅人自己諗下十點轉九點鳩叫嘅結果

推今日好多都叫six demands

你憑乜野叫人跟你，根本五大訴求已經唔夠貼地

要追求一百萬先有機會得到50萬

膨脹PU膠

膨脹PU膠描述 :
TYL-泡沫S被修改單組分聚氨酯泡沫填充或接縫和間隙密封。泡沫噴出後迅速膨脹並迅速與空氣中的水分反應固化成精細的蜂窩結構泡沫。它形成了一個強有力的鍵合最建築材料，如混凝土表面上。 TYL-泡沫S被在噴嘴增壓級氣霧罐供應。

膨脹PU膠用途 :
‧腔填充
‧在車頂結構的所有開口密封
‧聲學障板的應用
‧吸音層的應用
‧安裝窗戶和門框

膨脹PU膠優點 :
‧高灌裝能力
‧高絕緣值，熱學和聲學
‧很好的粘結性能
‧卓越的穩定性不收縮或膨脹後
‧無氟

復活彩蛋

連登已經唔係司令塔
之前有人講過都冇人理
照叫六大

推正常POST

憑理據？

巴打請開post

推 唔想再俾位生日post上

聽到6大訴求
真係好古怪

所以咪要你幫手Share去Telegram

鬼佬只會知你班人得一想二，共產黨亦都大條道理話滿足一樣又有另一樣。

Five Demands Not One Less 已經全世界聽到，變咗 Brand Name 咁滯。

膠化一場運動，結果咪就係雨革打麻雀。 後果係咩大家知。 家下已經出現切蛋糕，真係唔敢再回憶。

我心目中嗌「五大訴求缺一不可」
重點唔係係咪真係五個訴求

而係講緊呢個係我地既最底線，
唔存在任何妥協空間

至於嗌六大訴求既人，樓主已經講左出黎
佢地係見到香港搞成咁，
覺得只達成五大訴求都已經不足以讓佢地退下來

第六個訴求係乜？每個人答案都可能唔同。
但嗌六大訴求講緊既係對呢個政府已經完全不信任，
佢地會抗爭到自己服為止。

六大訴求，缺一不可

唔大訴求叫咗好耐唔好改變口號

六大左好耐喇，係咪玩